香港正式踏入軍政府時代

講真呢家popo咁倡狂 其實大家都有份造成

想知每晚有幾多人係咁？

每晚放工安坐家中 捕住個live 當節目咁睇 留下言鬧下popo 睇完攰就訓
第二日又如常返工 同同事講下琴日popo幾顛...

大家都係度慢慢習慣popo既暴力 發揮香港人容易淡忘既特性

明白大家都對政府和境況開始無奈...

但如果每晚live幾百幾千人 都變成到場聲援既數目 情況會否不一樣？

利申: 自己咪又係一個自私既香港人

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

咪再圍警署啦！根本冇任何意義！

不如捉保皇黨班畜生掉落垃圾桶啦

Pish

日日圍，日日被打重傷，日日被拉，loop